而家反疫曲D家長可以去到幾痴線?

希望唔係fake picture

pish

淨係睇打疫苗ge副作用同風險
完全唔理唔打疫苗ge副作用同風險

唔知點解，提倡反疫苗班鬼佬同歐美白人極右運動班人好啱傾